今晩挽多陣就好啦，早啲瞓 聽日一早入機場！！！

大家都知機場為港共春袋 基本上只要連癱幾日 港共無可能唔讓步 係一個最少成本但又利益最多嘅計策

為咗香港，早起一日得唔得？！？？？
明早七點見

尤其是就快開學 我地一定要盡快出大技 唔好比港共拖延政府成功！！！

D狗會早過我地到t1
所以真係要早
唔好遲

推 btw係玩唔係挽

Push

玩 玩 玩 玩 玩